Hij drukt mijn onderkant neer met één hand en met de andere de dichter bil, introduceerde zijn middelvinger omhoog de rosy vernauwing van mijn onderkant en frigged mij in harmonie met onze ups en downs van fucking, waarbij ik de lekkerste extra sensatie.
